老母死都話上街d人一定有收過錢

佢話兩邊一定有收過錢

我問佢：你點知

佢答：你點知冇收錢？啲美國佬咁奸，就算依家冇，之前一定有收過，你點知一定冇收過？

我：咁其實真係冇囉，啲人個個都係自發性上街，洗鬼派錢咩？

佢又話：美國佬做過乜，你緊係唔知啦

我：

之後同佢傾，佢乜都話關美國佬事，覺得好無奈，明明上街個個都係後生仔，佢就係咪都話有外國勢力撐，有咩事就可以移民

721出黎證明比佢睇

如果一個人相信無證據的事，你就沒必要嘗試去說服佢。
因為呢個係智商問題⋯⋯

佢成日叫我查左啲美國佬做過咩先同佢討論

其實做過咩，真係唔係好知

你叫佢問下邊個位有得拎錢，之後同佢一齊去

習主席個女係美國讀書。

廢老：d友一定收錢搞事
你：有錢你唔去？
廢老：咁危險唔去啦

結論：廢老無敵

差佬就一定有收錢打人

上街個個都係後生仔?

叫佢一齊去 有收錢 why not?

我老豆都係咁
我嘅反應就只有對住佢

同佢計數 69到依家幾多人出過黎 出過幾多次 條數應該食l窮左半個美國

支那咁亂就係因為美國佬收左D支那共產黨既仔女

你比一皮佢叫佢沖

無上街既可以去民x聯拿錢
拿唔到就721上街啦

深藍老一輩自己無能力，或自己諗唔到既事，一定就係人地教，係外國勢力，係美國佬 總要貶低香港人既可能性
明明我地香港人這一代不比美國佬差

教大家點駁
如果有人同你講收左錢 唔好激動住 答佢一句：
「係呀，收左好多錢買遮去衝擊警方，買起啲候生仔既前途比把遮佢去衝」

你叫佢俾聯絡方法你，話你有朋友想搵錢，冇證據就唔好講。

我夠可以話班警犬收錢俾人打，咬手指＋10000

廣島與長崎原子彈爆炸發生在第二次世界大戰末期，美軍在1945年8月6日與8月9日，分別在日本的廣島市與長崎市投下原子彈（核彈），這也是歷史上人類第一次且唯一一次在戰爭中使用核武。

唔係啲蘿蔔頭點會投降

同佢講查好咗
發現咗個驚人事實

每次遊行每人派四千
二百萬人派咗八十億
連日遊行 美國已經出咗過幾百億
只要再出多嚟幾次美國庫房就會冇錢

所以愛國愛港嘅星期日都要一齊出嚟遊行！
淘空美國庫房 你我有責！

你同佢講，係呀！個個上街都係大學生，你無讀過大學係連lei d賺錢機會都無ga la

美國佬咁多錢派，香港政府連4千都搞唔掂，傻既都識揀啦

一撚樣

你附和下佢
同佢講金主係英國籍架，姓林，有個波字
中間好似係笑字定咩字架呢，
樓下呀伯話佢個仔都收到錢

ps,反正大家都係9up, 又唔洗證據

強國理論:比自己強嘅國家就係要禁低中國，唔俾中國強大

跟著就喪洗人民腦 話美國係邪惡 係壞份子
中國強大 美國唔抵得所以打壓中國

聽都聽到厭 通常up親呢啲都係50歲以上廢中廢老

叫埋佢去下咪知有無得收

跟住就話d學生比人洗左腦 比人利用都唔知

：大陸係咪俾左錢你叫你喺屋企唔好出去搞事

佢地d答覆係有model answer ga 雖然一d理據都無

無收錢仲要倒貼

方法1：以後唔交家用
話啲錢比曬民建聯同警察做安家費
再嘈就脫離母子關係專心奶共

方法2：反咬撐警集會啲人係收咗大陸錢出黎做show，搞政治製造社會撕裂，不利社會穩定

Onlun9 你話有收錢梗係你拎證據出黎，拎唔到就收檔

叫人證明冇收錢，你證明你冇食過屎我睇丫

7月17號仲話收錢個d已經冇撚得救

用你老母電話號碼整msg sd俾廢老們
叫人想參加揾你老母

樓主 希望你改變到屋企人
要同國家宣傳機器死過就要由改變身邊人開始

721 叫埋佢埋收錢

一定出

你叫佢一齊出黎行拎定綠卡, 第日有咩事你移到民佢移唔到好大獲架

佢日日反問返我，五大訴求答應左之後，啲人會唔會唔上街？
我話：唔知會唔會唔上街，但一定會少左人上街
佢問：邊個知？
我：

係呀係呀 問下佢 除左警察同政府 仲有邊啲人係企個邊 點解唔可以諗下係邊個洗左腦
講完呢啲就唔洗再講落去費事嘈 等佢地自己諗下

唉佢係我老母，唔理佢佢又係咁講，屌佢又怕佢嬲，講道理佢又外國勢力

認真有冇人幫手計出嚟

你話出一次有$5000
快d一齊去

成個幾月後都係咁就算鳩數啦 同啲廢老思想一樣乜撚都關美國佬事 中国人劣根性死都要爭第一

同佢講愈亂咪會愈多人覺得班人係特登搞事轉去支持政府，咁邊個最想多啲人支持政府？梗係政府自己啦

你叫你老母上街我比錢佢

好簡單
你話今日開始唔撚俾家用
要錢佢出去遊行咪得囉

同佢解釋=晒時間 就算佢明又點 佢咪係屋企9UP

有錢既話就唔會得啲口罩遮啦，個個都有甲有盾啦

中共洗腦真係好勁
親中既都算
識啲反共、反親中既都會話美國佬衰
話美國佬冇問題，但又講唔出啲咩具體既野

我都同樣經歷 點解唔當佢收到既資訊都岩
係我地角度 出黎既學生冇收錢
係佢角度 有一堆人收錢
冇衝突 我都唔肯定100%全部出黎既人入面有咩人
如果係黑社會 仲唔趁呢個時候打鳩班差佬？

資訊既唔透明就會有呢啲事發生
我唔會一味覺得冇 反而諗 有又點
兩邊都有 又點？ 我出黎係對政權既不滿 佢地出黎有其他諗法 hidden agenda我管唔到 我只可以做既係令到屋企唔好擔心 好好保護自己

你咪同佢講 林鄭同美國好friend
一齊攪冧共產黨囉
用另一個陰毛論去清除之前嗰個
等佢spread 開去

痴線嘅唔駛用邏輯解決

叫佢哋自己諗嘢係完全無用 識用個腦諗嘢就唔係廢老啦

你老婆廢人黎嫁喎

乜都 "點知點知"
老實講, 乜都唔敢做, 同等死有乜分別

俾一皮野你又點話

答佢係又點 我地同鬼佬個關係係互相利用/互相合作

中國借咁多錢俾美國，美國就支持香港示威
中國人其心可誅

無錯
廢人只係求答案, 你同佢講野O既時候唔好講 "咁點解乜乜乜", 佢地會hang 機
你地要用direct sentence "宜家政府垃圾, 我地上街, 所以政府垃圾", 講完
唔洗logic 唔洗step, 求其up D 野, 然後跳到答案就得

用呢招

btw sorry樓主無心侮辱你老母
可能你老母咁講完真係會諗嘢
只係真係好多老人家都淨係睇紅媒 完全無自己思考過

政府4000算唔算？仲有一大部分係未收到所以上街追數

你同佢講查到啲錢係共產黨出, 美國佬做中間人
跟住佢質疑果陣用返佢嘅邏輯反駁

咁又吹大左

你同佢講
係呀， 有錢收
行滿十次仲送綠卡
叫埋佢到齊去啦

不如你反問佢

係呀, 有收錢架, 出去涯一棍有4皮收架, 阿媽你唔係俾你個仔衝出去搶下話, 唔係點俾家用你呀?

咁唔使俾家用啦，叫佢自己去hea遊行收錢咪得

你同佢講
你唔好聽D 白痴廢up 啦, 三唔識七你信佢唔信我?!

721叫埋佢出去，幫補家計

我就唔信完全無人收錢嘅，唔通有嘅話你就唔支持咩？
現實係有利益就有民意，只不過係睇邊種利益，改善生活重獲自由都係利益嚟嘅

同佢講
搵錢咁易
每個月遊行有幾多錢
家用就扣幾多
自己的錢自己賺

再問返佢
遊行有冇錢收呀咁?

同佢講：
話俾我知邊度有錢賺，我自己去。
賺完翻黎啲錢請你飲茶

同佢講有錢收都唔出先on9
香港地唔講錢講咩？

廢老痾屎唔出都關美國事架啦不嬲

你屋企有咩外國野 dum哂佢啦
話美國佬野 我地中國人唔會用
癲撚過佢

我已經放棄左同人爭論示威者有無收錢
親戚話收錢去示威，我都會答咁都唔錯呀，又可以抗爭又可以收錢簡直win-win雙贏啦。我無錢咋，有錢我都想請地盤佬去前線呀
警察都收錢打人啦，點解我唔可以出錢請人反擊

與其同人解釋有無收錢不如直接打破佢地思想限制，收唔收錢唔係重點，做到件事先係重點

點解真係個個廢老都係呢d model answer... 如果你話係有錢收，你去睇下收唔收到錢？
呢條既答案就係： 前面果d收左錢，你冇就係被人利用，被人煽動⋯

同佢講搭到路 星期日一齊去賺錢

你老母正宗廢老乜尻都話外國勢力，唔係以前有班愛香港既外國佬整個關係法，我估你老母應該現家食緊啲黑心食物，佢用緊既m巾都可能係黑心材料整阿

廢老：咁危險唔去啦
你：你咁撚蠢都知危險為錢唔值得啦，班學生會蠢撚得過你？
廢老：....

你同佢講 你個仔想賺畀一份 畀個電話嚟報名

唉
巴
我都明
話不投機半句多
但又係老母

美國佬＝習近平家族＝中共＝？？？？？？？？

因為佢哋覺得無錢嘅嘢無人會去做

無公民意識，同佢講都徙氣

同無賴理性討論無意思

其實好簡單，搵次叫佢同你出去行下睇下有無錢收就知

岩阿 伯母咁好搵
一起搵啦
我呢期都搵夠啦

叫佢出去負責做巡邏隊隊長，專捉d收錢廢青出黎公審

你答佢係 有錢收
你話呀媽我收左錢 下次出去就同警犬死過
如果我有命返到來 之後有人幫我搞移民
如果我冇命返來 對唔住啦 你冇仔送終

一齊報名一齊收錢囉

我屋企人都係 我宜家直情當佢透明 野都唔同佢講

我都試過咁講，但係之後佢就會開外國勢力mode完全攻唔入

美國佬點解奸
奸得過中共？

咁不如一齊去 有錢齊齊搵

咁奸 我上街無錢 竟然有人有錢
一定要獨立調查啦

你媽媽咁似阿Ann姐嘅..?

問佢幾錢 比夠三倍叫佢出黎食蛋問佢肯唔肯

收你老母

仲有肥仔黎, 而家廢中派覺得肥佬黎係勾結美國佬架

我無野講 我唔解鎖 我要打電話

問返佢你咁鍾意幫大陸講嘢係咪都係收咗錢

答多句: 你咁撚蠢都唔會去收錢搞事...班後生會蠢得過你...??

警察都係中國勢力

唔只美國勢力 我連英國勢力都聽過
話依一連串遊行示威係英國搞出嚟

咁好水路 出左成個月 好過打工
叫佢比個窿路黎

叫佢搭路、我等錢洗，謝

1: 幫手建立清華大學
2: 打低日本仔
3: 幫中國入世貿

其他唔記得，淨係依3樣都好過份

同佢講 你有三幾萬手足唔知係邊收錢
叫佢做經理人幫手收錢 從中抽佣
每人抽100都夠比首期喇
大咬少少直頭full pay都得
行多幾次做埋地產大王

帶埋佢出

真心好奇咁問佢,
"咁美國佬做過乜做過乜?"
"咁你點知有收錢?"
"咁點收? 現金? 過數?"
"點聯絡??"
共產黨咁偉大都拍唔到片映唔到相?

咁帶埋佢地出來拎錢啦

咁撚多人收左錢搞亂香港，不如收買一百幾十個差人警察

d對話同我條廢老親戚一鳩樣
除咗等佢死仲有咩可以做

叫佢出來行一次

認真，指任佢黎笑，唔洗同佢講道理

話佢係時代既淘汰品，隔離屋個阿伯仲醒過你，阿媽咁快有認知障礙

咁我咪好有錢

同佢講美國佬派幾億都快過香港政府果四千
拎現金又好轉帳過黎香港都好
香港政府乜鳩都check唔到
咁政府不如執柒左佢啦
靠你就含撚啦

樓下d廢佬都係咁講翻pt個經理問我係咪有錢收有我就唔使翻你份工啦

最簡單回答: 叫佢幫你報名

深入探討: 300萬人，50%有錢分，每個2000蚊，150萬x2張1000蚊紙，如果派美金就當你3張100蚊=450萬張

請問係邊到派，幾多個人派，點記錄派左同未派

如果係銀行過數，港共就一早知啦

再用其他例子炸佢 : 政府4000蚊派晒未阿? 政府宣稱請左唔知幾多千人去搞登記同計數，派左成年，好似一半都未收到錢

點解咁多人咁怕嘈交 明明嘈完交先知大家諗d咩
你話外人就話姐 屋企人怕咩嘈交

利申： 嘈完大交之後老豆由微藍 轉 黃

同佢講:中國同香港廢囉
咁耐都捉吾到啲外國勢力

同你老母講港元同美元掛鈎
姐係你d錢都係美國架
唔好要呀

你之前有無出
有出同佢講無錢收 佢都唔撚信？

你老母真係唔死都無撚用
Cut佢家用啦 再屌柒佢即刻搬走

叫埋auntie出嚟
行完睇下有無錢收

我太細
仲被供養緊

八國聯軍中首個國家免去清國賠款
資助建立清華大學
二戰派出軍人同大量物資協助中國抗日 - 飛虎隊
幫中國打嬴日本人

叫埋伯母721岀嚟行，睇下有無錢收囉

姐係大大聲屌人: 你自己做咩心知肚明啦 = 其實我都唔知

繼續爭取五大訴求
721港島見

中國咁強大,緊係會有D死美國佬喺香港搞3搞4

揾part time囉 起碼唔洗靠佢地啲錢生活

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

帶埋佢一齊收錢 遊行

你叫佢比D美國佬做過D咩既證據比你睇好過啦,佢咁講則係佢有證據啦,有點解唔拎出黎,而係要你搵

如果佢咁堅持
帶埋佢去
分多份

佢就係話啲人頭果次一定有收錢之後就成功煽動曬啲人

我上兩輩仲勁，自己冇見過/唔識既野就係假
不論係政治/新科技都係咁

佢咪繼續答你, 美國佬咁奸 你邊到知呀

[文宣必看] 立場啱啱出左篇藍絲功略

入面有講點樣拆解你老母呢類人
巴打加油

屌，一模一樣

推 721

我老豆都有講過
我會叫埋我老豆同我一齊去收錢，叫佢問下樓下啲廢老聯絡邊個，最多企後啲，收少啲，冇危險嘅，收幾百都好丫，記得叫佢問實啲人究竟聯絡邊個報人數收錢
講埋我認真㗎唔係吹水<~我老豆話好
睇下啲人點答佢就知咩料啦

再講，我話俾你後生20年，有1萬蚊一日你做唔做？佢話做
我就話用個腦諗下都知啦～有1萬蚊一日，前面企滿哂窮西，道友，大陸人啦～多數40-50歲一睇就知佢等錢洗出黎做老臨啦～邊有咁多後生仔啊～而家啲學生好有錢㗎！

一個月派幾十億
中共維穩都無咁癲喇

回番佢一句
你讀書少人又老，無野好輸都唔去啦。 班後生個個大學畢業，大把世界，會唔會為左少少錢斷送前途呀。

同一個對話 用中國代替美國都work

你：我俾十皮野你，你同我企最前線同警犬搏過
你：你去完返黎我即磅
佢：肯定唔撚肯/屌鳩你
你：你咪係囉！你咁撚貪錢咁撚蠢，俾十皮都唔去啦！咁仲有邊個蠢得過你會收錢去上前線俾狗咬呀

佢地既價值觀只有錢, 只有利益, 乜野民主自由公義良心佢地係冇呢個概念的

同佢講
有證據就拎出黎, 不過有證據就神早拎左出黎啦
點解咁耐都無證據呀
我夠可以話老豆偷食啦, 不過我唔會拎佢偷食的証據出黎
到時你呀媽應該好嬲, 睇下你老豆點講

我以為自己開post

我肯定有派 撐警果班

佢又話：美國佬做過乜，你緊係唔知啦
問佢知到乜野？

再俾返呢張佢睇，如果佢話你點知個d，
答佢：共產黨做過乜，你緊係唔知啦！

其實係中共派我黎

問你老母，咁721叫港府同美國提出斷交好唔好？國家安全問題，美國佬咁衰要比d顏色佢睇，要求港府即時取消美國關係法
同佢玩焦土啦

我屋企人都咁諗
我都費事睬佢哋
你唔會說服到佢哋

同佢講 :
我都知道老豆有第個女人 , 但我唔會比證據你睇

問佢信唔信

你同佢講721就係 d 示威者領唔到錢出嚟示威，佢出嚟就可以領錢

事實真係咁 仲要收緊我哋嘅錢

問下佢幾錢,可以邊到拎

依個真，我一聽到外國勢力，覺得成個討論可以結束

屌你老母

美國起牆擋偷渡
國會都過唔到
人民自己夾錢起

行左成個月
成10億
美國比條毛你

奸到冇人知,冇錢收仲搵邊個去

而家有人講親有收錢我都咁講
係架, 我都有出過
行一次100萬, 唔係現金而係支票
我行左幾次差唔多可以上車嚕
外國勢力? 你太天真啦
我地條水喉根本就唔住係地球

叫佢一齊收錢呀嘛
咁笨柒有錢都唔識執

同佢亂UP

林鄭係收美國錢搞亂香港
習種個女都被美國人中出搞大肚
所以習習樣樣就住美國人

佢：你識自己查下架？查左先再討論

其實冇野好講

叫佢上街拎囉屌

佢就有哂證據派錢

有冇同佢講你自己冇收錢 問佢邊度有得拎

美國佬究竟有幾奸？

你咪講班差佬都收左錢囉

問吓佢咁依家依班老人家係咪又收錢

「班暴徒好暴力！警察都係打份工姐！」
「你覺得佢地有無收錢？」
「一定有收錢啦！呢班——」
「咁佢地都係打份工姐，點解你要阻人搵食？」

你梗係叫佢查啦…

人地告你
你仲幫人查證據……

cut家用啦橫掂上街有錢收

樓主 開住個直播台比你老母睇啦 成班老人家行梗呀 叫埋你老母死出去收錢啦

咁佢點知

有冇收錢，得收錢個d 人知

美國開槍打完示威者個頭會賠四百幾萬囉…

叫佢收錢去坐監佢制唔制？

你試下將佢講過既野全部用天父代左外國勢力同佢講

其實係天父有超自然力量叫D人上街

查左啲天父做過咩先同佢討論

我都收到天父個指示

佢話你鳩UP你就問佢你將D原因放哂去美國佬D錢又話我查唔到咁點解唔可以係天父

真心，其實個腦壞左，係冇得救。

廢老：帶頭嗰班有收，又有班傻仔跟佢哋搞事
點駁都冇用

美國衰就衰在有民主自由 健全嘅司法制度 龐大嘅經濟體系
咁撚賤格 搞到我地偉大嘅中國人移哂民 走哂資
仲要個個都爭住送仔女去外國 拎哂護照
咁都鄒未夠衰？

岩! 如果唔係美國佬射核彈 d女人隨時做左軍妓

On L9, D阿水咁易煽動人嘅話就做左議員la. 叫人投票比自己唔好?

講漏左
你補多句「你淨係信美國佬D錢我信基督教有咩唔得, 6月有成大班人唱聖詩就係最大證據」

呢個真，完全唔識點拆

我淨係知中共殺自已國民多過殺外敵

當年共狗都係收錢搞事先我到政權
唔通上一代政權會話我做夠啦 而家輪到共狗你做下啦咁咩

文明人都知
疑點利益歸於被告
喺冇實質證據之下
唔可以話人收咗錢

全力推721Post

同佢講 民主制度都係西方國家傳過黎搞亂中國 所以中國應該復辟帝制 回復番大中華四千年傳統

我當真係美國佬搞事 吹咩？ 我係中意幫美國

我比埋條片佢睇，佢就話唔好咩都信......

同佢講香港政府咁好派4000蚊都成年都未派到
你覺得美國政府要派幾耐？

或者每人收嘅錢*二百萬
同佢講仲貴過起個東大嶼
美國睬你都on居 用下個腦啦

叫你老母咬斷一隻狗手指 我出100,000 睇下佢做唔做

我屋企都係咁講

不過我好少正面同佢拗呢樣, 多數都同佢講啲共同承認既觀點, 政庥垃圾, 民怨好大, 共產黨好仆街

好難令佢認同+支持衝擊, 盡量令佢唔反對/唔理, 唔幫政府就算

咁咪叫佢拎啲證據出嚟證明佢嗰邊係啱囉
用邏輯指證佢錯咗啲乜永遠係最爽

佢知唔知美國幫過中國幾多？
知唔知清華大學都係美國俾錢起？

咁美國佬做過啲咩

咁中國都幾廢
美國比少少錢就搞得亂

中共咁牛逼唔見中國比錢美國佬出黎搞事？

美國佬做過啲乜，點解佢又知

721叫埋伯母一齊去出糧

個日我老豆都話啲人收錢
我問二百萬人又收錢？
佢直接計埋美國比左四十億

【圖輯】藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

同佢講你有證據好快拎出黎
唔係我同政府講你包庇外國勢力
到時黑警拉你唔好叫我保釋你

係啊收錢啊
岀幾次已經有首期

兜巴星埋去啦

盲目愛國型

樓主試下做實驗啦

睇第一類人

首先你要良心發現變紅
然後要拉去江習權鬥
俾個新敵人佢

最後將我地嘅敵人屈埋佢個假想敵度

對沖陰謀論

覆番佢
你而家收左共產黨錢係到講野

叫佢自己上網查下共產黨做過乜事

信仰黎，專重佢

當一個人做任何野淨係諗到錢
錢係佢世界觀入面乜都可以換返黎
你就知道同佢解釋再多都冇用

有睇野

林鄭成家英國人 收英國佬錢搞送中 係香港搞事

你問佢 我比20萬你上去食幾棍/比狗射一槍 加坐十年 你制唔制

佢一定話唔制

之後就話咁幾千蚊點撚請人
同埋你咁撚豬閪都唔制 班大學生會制？

人地乜都冇做過喎想點查？

第一類人啲特徵真係好似

你放心啦唔只得你個老母係咁 21號見啦

屋企兩老都係咁
model answer黎

兩老都係咁講
上網睇埋啲垃圾片叫人淨係睇tvb
俾我unlike咗 真係講都廢事

[文宣必看] 立場啱啱出左篇藍絲功略

樓主攻略下

你：你肯定收咗共產黨錢！
廢老：我無，你有乜證據？
無限loop返同一番話

齊齊搵錢囉，一齊搵外快去旅行

冇咁容易轉會嘅 sosad

咁講即係伯母好清楚啦 咁知就講啦懶鳩神秘

sorry 我知真係好長 但應該幫到你 為咗確保你一定睇到 所以我先quote你

【盲目愛國型簡介】
--- 口頭禪：「全部都係啲美國佬搞出嚟想整死中國」
--- 禁忌詞：「支那、鄰國、來生不做中國人」

盲目愛國者將國家這個概念視為神明，若我們嘗試抽離一點冷靜看，這類真心膠其實固執得近乎可愛，願意犧牲小我成全國家，他們不介意做順民，認為大家聽聽話話國家才會強大，也天真地深信國家愛子民是定律。愛國入血者明白黨國有別，但對國家強烈的忠與愛自動轉移到統治者身上，是極權 No.1 最愛的一群人。獨裁國家的洗腦教育設計，便是希望倒模出更多盲目愛國者。他們將中國所有問題視而不見，你硬要清楚指出國家的不堪，他們總可以諉過於人，幻想成外國勢力介入所致，你還是據理力爭嗎，他們反過來說你受外國洗腦。

這類人最容易相信陰謀論，因為唯有陰謀論才能解釋到與他們價值相沖的事實。民眾自發捐出的物資，必然是美國佬出錢；藍絲 WhatsApp Group 瘋傳遊行佔領價目表，$600 出場費、$1,000 行前啲、$1,600 向前衝、受傷入院 $10,000 一日、加安家費 $100,000、被判坐監或推過上報，可以申請移民。

建制文宣最喜歡針對這幫人，即使作得就作，他們照信可也，因為內容符合他們潛意識中的價值。德國納粹的邪惡宣傳大師戈培爾 Paul Joseph Goebbels，是善於玩弄盲目愛國者的謊言文宣魔術師。戈培爾曾說過：「如果撒謊，就撒彌天大謊，因為彌天大謊往往具有某種可信的力量。而且，民眾在大謊和小謊之間更容易成為前者的俘虜。因為民眾自己時常在小事情上說小謊，而不好意思編造大謊。他們從來沒有設想編造大的謊言，因而認為別人也不可能厚顏無恥地歪曲事實……極其荒唐的謊言往往能產生效果，甚至在它已經被查明之後。」

這位德國納粹黨宣傳部長深明重複的威力，曾說過「人民大多數比我們想象的要蒙昧得多，所以宣傳的本質就是堅持簡單和重複。」，而他的目標，是強力灌輸愚蠢的群眾接受希特拉乃是正在覺醒中的德國之上帝。早前到北京逛書店，幾間店舖的入口最當眼位置，全放著一大堆歌頌習近平的各類書藉，內容大同小異，我隱約見到戈培爾的陰魂。

【盲目愛國型攻略】

要遊說盲目愛國型人，關鍵是必須表現得比他們更愛國。只要在他們面前說一句中國或中共壞話，自會引發排斥反感，無助說服。

如何扮得更愛國，大家不妨自己發揮創意，例如熟背政治局常委名字與背景至朗朗上口，閒時大聲鬧特朗普，讚讚習主席。若果家人是這類人，可以考慮去淘寶淘幾件印有國旗的 T-Shirt 在家人面前行來行去，慢慢讓他們覺得你是同類人，是進行遊說前的基礎。

A. 對沖陰謀論

在對方覺得雙方思想較為接通下，我們可以反利用陰謀論，去抗衡建制的陰謀論，將現在香港的亂局，歸咎於另一個陰謀，讓盲目愛國者對現有建制派產生質疑。舉一個例子，可以將今天的混亂，講成是中共高層太子黨與江派團派的鬥爭結果。有傳習總曾被暗殺，政敵環伺，貪污集團利益受損，恨不得把習拉下馬，而中國必需要亂，才可責之以管治不力。現在中聯辦經常插手港澳事務，破壞一國兩制，陰謀論地分析，可假想為江派團派控制中聯辦及建制派，硬推反送中等爭議性問題，搞亂香港，刻意為忙於處理貿易戰的習近平添煩添亂。中聯辦上報香港情況到中央也帶有誤導，影響習近平一向英明的判斷，誤信現有管治班子，這幫人的家屬，很多擁有外國護照，故此相當有嫌疑云云。這時要如數家珍地背誦各高官親屬的外國籍，例如林鄭與陳茂波，伴侶與子女皆擁英國籍；鄭若驊、黃錦星與劉江華，伴侶擁加拿大籍。關鍵是將這套陰謀論不停重複，為盲目愛國者帶上這副濾鏡去詮譯社會現象，再強調作為真正愛國者，必須擁護習近平，推倒暗地裡搞亂中國的現今香港建制集團。

在文宣創作上，這套陰謀論述不妨參考大公文匯的社論格式，不一定行高度簡化的長輩圖，要將社會所有亂局，都用以上陰謀框架寫一次，或索性參考建制講成是美國佬陰謀的搞亂香港指控，將主事人由美國換成江派團派，強調是內鬼搞事，但扮成外敵插手，或推演到是串通外國，合謀推翻習總。

B. 恨鐵不成鋼

另一個削弱建制的方法，是不停指控現有建制派，作為愛國代表質素欠佳，有負我們一班真正愛國者的期望。要數建制議員不堪事，其實唔難：開會瞓覺、講錯說話、不熟中國歷史、英文太差太失禮、爆粗鬧林鄭、擁外國籍或大量外國物業等等。總之又是要在盲目愛國者前不停重複，但重點是不能用恥笑態度，而是心痛嘆息，為何沒有人才可以代表我們一班真正愛國之士。到選舉之時，乘機推介選那些中立派獨立人士，分薄建制票源。

順帶一提，過往建制派能抗衡泛民，其中一大原因，是泛民難以協調出選，支持者分散到各候選人，不及建制的集中名單和精細配票。所以我一直覺得有個可行策略，是找泛民新人組成一隊偽建制隊。不需要知名度高，但要樣貌娟好、口齒伶俐。選舉定位清晰，由頭至尾打着一個旗號：「香港，值得擁有一班有質素的建制派。」選舉政綱很容易寫，將民建聯、工聯會、經民聯的政綱炒成一碟，即能上枱。選舉論壇火力全開集中攻擊舊建制派，指控他們辦事不力，讓親中愛國撐政府者蒙羞。有人質疑偽建制隊的人之前曾支持泛民嗎？不用怕，淡淡定回答：「係，我之前親泛民，但覺今是而昨非，就好似行政會議成員湯家驊。但我心裡面真真正正想仿效嘅偶像，其實係劉江華。」

若果下屆選舉真的有民建聯 B 隊的出現分散建制選票，正好是推介給盲目愛國者的最佳選擇。

我地 d 手段要進化

分析：王沪宁趁乱夺权 习近平祸福难料

抄格式 改人名

江派政治局常委王沪宁

江派农业局常委李一山

江派情报局常任秘书张天

....

咁到底美國佬做過咩

721港島見

我試過問返佢，跟住就比佢扯到好遠

轉移焦點
你話由中共領導人之前係外國留過學
跟住加入共產黨
宜家同習近平玩對抗
所以先比錢你行（不滿可無視

党内有声音指 席捲全国的非洲猪瘟或由欧美经香港引入 港府或暗中协助

此举疑为江派在港势力从中作梗 旨在打击习近平管治 为国家添烦添乱

你做返啲資料搜查先啦

落場先講啦
鳩up當秘笈咩

叫伯母出黎 佢都有錢比 我果份比埋佢

你比返錢佢叫佢同你一齊上前線

請教翻老母轉頭，堅唔知

其實樓主都好傻
美國佬收錢呢d論調已經駁到爛哂，唔同駁法呢到都有，你仲要好似唔識駁為之氣結咁既樣？

其實最好嘅證明
就係將個運動一路堅持落去
美國每個禮拜洗100億？

睇返d藍絲文宣
佢地聲稱搞亂香港嘅美國民主基金
支持左香港民主運動20年都只係洗左幾百萬美金
對比中國維穩費算係咩？

你話阿媽你咁講一定收左大陸錢啦
個個收得大陸錢的都係咁講

你收得大陸錢咁我唔洗交家用啦 你大把錢

叫埋佢一齊出
你話一齊收錢嘛 拎哂美國佬d錢

我屋企人都係咁講 咩美國佬俾錢人上街
我就會邀請佢地一齊上街
佢地就無聲出

直接答佢我去賺錢然後走去發夢

問你老母：你一定無生過我。
佢答乜都好
你：一定係美國佬搞ge 鬼。

其實美國真係好on9
養狼狗咬心口
養大支那
比錢你起學校
比另一條移民隊你分開支那同香港
又比你加入世貿
點知班支那人同藍絲日日當美國係假想敵
我係美國佬真係用原子彈炸撚咗支那佢算
狗改不了吃屎
英國教育下長大都咁撚on9啲藍絲

唔駛幫了 咁痴線

Push

冇呀，我都係開post抱怨下

好典型，佢地就係信
屋企就有兩隻

要charge人地就唔該你自己提供證據

鳩up唔緊要 但唔好自己都信埋 哩個係侮辱緊人類哩種智慧生物

計條數比佢睇, 淨係計69同616兩次加埋3百萬人次, 每個2千蚊, 已經要用60億, 香港政府派1億到而家都未到手仲要check咁撚多嘢, 有冇一個外國勢力派60億?仲要唔洗check就個個收到錢?

差佬一定有收錢

我同我老豆都講過同一番說話！！！
我：咁我畀錢你，你同我一齊去囉
老豆：我身體唔好唔去
我：

搞個獨立關稅同法制分裂咱們兩地人民

你先話比佢聽，當年老共係匪鉤結蘇聯，再鉤結美國先有今日。
咁點會美國依家又搞番佢轉頭？

掉撚咗個老母佢啦